娛樂圈偷食又繼續紅嘅例子

鄭少秋
馬德鐘
陶大宇
陶喆
洪天明

余香凝

香港人咁善忘，心穎bb唔洗擔心，好快冇人記得

陶大宇同洪天明
你sure?

杜汶澤

房事龍

國貨城，張柏豬，陳浩南？

陳冠希影音部

講緊馬明？

寫埋佢地食邊個先？

今次心穎bb呢壇嘢 關連既人唔簡單喎
一個天后
一個90年代著名歌手
一個tvb契仔

郭羨妮

你肯定係契仔？

譚詠麟 成龍

蘇麗珊算唔算？

余香凝真係紅過乜，仲有提名

應該係契弟先岩

仲要同保險狗